黃敏力小學同學 你問我答

2010 Grad 聖公會聖米迦勒小學

我記得佢以前好撚高好撚大隻
點知睇到佢而家都係得16x
可能小學之後就冇高過

屋企廚房幾大

佢小學嗰陣係咪已經 ielts 9咗

邊個嚟

佢係咪俾人欺凌開

佢6a班 都算係精英班
不過精英班比較廢嗰啲就會去咗讀顯理

冇
佢小學嗰陣好撚高大
又黑黑實實咁
邊個夠膽欺凌佢

黃敏力架

中大 PACC 算唔算勁?

［冇圖］CUHKBanters請你入一入嚟

勁
band2學生讀到CU應該算係幾叻仔
力力好嘢！！

條女係瑞士村姑？

力力小學個陣係咪串柒柒

話就話未婚妻
ig都比人起埋

嘻

有無路西法學校

佢學校受唔受歡迎？

10年先小學畢業

力力條撚有幾長？